---
title: Configuration boutons ATARI ST
---



Voici le **mapping** pour l'émulateur **ATARI ST** :

Celui-ci est basé sur une manette SNES :

* A : clic droit 
* B : clic gauche 
* X : ouvre l'interface \(pour changer de disquette, etc...\) 
* Y : Shift 
* Select : bascule du mode souris/joystick 
* R1 : change la sensibilité de la souris 
* L1 : ouvre le clavier virtuel 
* L2 : ouvre un menu permettant de voir le mode de contrôle dans lequel on est \(souris/joystick\) ; ainsi que le niveau de réglage de la sensibilité de la souris \(un chiffre qui varie à coté de MS : - valeur que tu modifies avec R1\)

